前線一人一枝叉班畜都咪話唔驚

話近戰冇武器，其實喺屋企拎枝叉已經夠做，又平又輕

10月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小